help！我啊妹好撚煩！！

成日喺我上連登嗰陣從後攬住我
有時候會坐上我大髀同我一齊睇搞到我要左擰右擰先望到個moon
到我想發火嗰陣又一嘢咀埋嚟搞到我講唔到嘢
好撚煩啊點算好？！？！！！

Moon

？

你呀妹係隻貓

喵

新人？Moon都唔知係咩

我媽咪生㗎

你阿妹幾大先，對波

叫呀妹搞我囉 我幫你頂

你醒醒 根本冇阿妹 夠鐘食藥啦

你真係好撚可憐

你班變態佬想j我個妹唔使旨意

大快填嚟？

睇骨科喇

點解？

Don't FF too much

想屌你呀妹

新會然？
唔識以前高登啲用語？